我想問下其實記者有冇權進入封鎖線

次次都見啲狗推啲記者走都好奇怪咁諗
其實有冇啲條文係寫明話記者有乜權 可以做啲咩 有咩係唔得
同埋係法律上有冇約束力

我知冇乜用但希望日後可以有個理據
Sorry for on99

算吧啦依家仲講法律....

呢個垃圾地方冇咗法律好耐

講法律法律根本冇封鎖線呢樣野

法例冇記者兩隻字

警方封鎖線一向係用棍、盾、槍backup ，法例只係佢用嚟罰你嘅工具，唔會用落警察度。

同狗講法律?
佢地OVERRIDE左法律啦

我都知冇 我係想問下姐

所以”理論上”記者去邊都得?私人土地得唔得㗎?

咁有啲咩

其實我真係明冇法律得皇法
可能大家睇慣左驅散記者 定係我太敏感次次都覺得好不安咁

同埋點解外國好少報導我地嘅採訪自己被限制咁嘅 依啲唔係都係好重要嘅”價值”咩
定係都係唔夠警暴咁juicy

落過現場感受就知，警察凌架於法律